比利時手足注意：支共領事館重金收買歐洲大學生，刺探香港，維族，藏族學生行蹤

支共真係一個無惡不作的政權

Twitter

所以一定要有團結既香港社區

社區內不容滲透

歐盟要take action了

掃走支那人

你禁我留學生，咪收買你哋自己嘅學生囉

曬氣啦
有人民幣，大把white trash肯賣國
噢，甚至大把左膠本身就好buy支那

英文新聞

一定唔止比利時

推

小心